回帶造星12 真正既嫵媚

喂呀kp my真係唔夠妖囉呢啲先真正既嫵媚嘛
歡迎各位貼上第一二季既item對比今季
冇話今季唔好！大家較量下 上次好似有Ching 貼this is me

有jeremy就要瘋狂吹奏！

Yes!佢完全撇甩韓味

唔係
佢開公司捧自己
咩台都去得